其實救護員唔多假

我最想講就係救護員返3放2好多假，其實唔係
更份永遠day day night off off，12個鐘一更，night完你先可以放假，果日真係可以叫假期？護士night完都叫sleeping day唔叫off啦
又冇紅日，唔係補返，係冇
當你話個半月會補返3日rota (計埋本身off咪7日)，但唔好唔記得你係無紅日同埋1更係12小時，其實咪即係補返你平時返多左果d鐘(一星期48小時)
到年假，話就有14日，但因為你一更係12小時，所以放一更假係要扣1.5日大假，即係實際你拎到的假期日數得9.x日，十日都冇
講埋飯鐘，返12個鐘得果半粒鐘食飯，仲話要stand by，保安12碼都有1粒鐘啦
對比返，普通打工仔1星期48小時，救護1星期都係48小時，但要通宵，冇紅日，多返個rota，年假睇你計鐘數定計日數，計鐘你就有14日大假，計日你就只係得9.x日
唔好提普通打工仔要ot，因為救護員一樣要ot
歡迎大家討論

以上純粹個人意見。

因為救護員都只係普通打工仔

連登仔答案 你well paid呀
唔洗做呀

保持專注情況下通宵工作十幾個鐘真係好辛苦
放工個下簡直可以用去虛脫黎形容

咁撚仆街